TG 狂推反應冷淡 大圍新建地區哨台冇人知？

大圍人爭氣少少好唔好？你哋有專屬哨台啦，仲唔去follow?
拜托各位連登仔女，唔係大圍人都好，推俾身邊嘅人啦好冇？

不論係咪P牌，推住先！
唔該晒！！

自推+1

Posh

Pish

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

Push

真係無咩人知

大家幫手推一推, thanks.

推

大圍友推

大圍推

有無人知個P點甩
有post想推都推唔到

你喺連登推不如去tg share好過

up